Приложение представляет собой стену, которая работает в риалтайме с бесконечной вложенностью комментариев.

steps
1. CREATE DATABASE wl
2. открыть .env в руте и изменить креды к базе
3. php artisan migrate
4. node server.js
---------------------------------
У юзера каждого своя стена. Значит перейти на стену к другому юзеру должен ты
---------------------------------
Фильтр лайк выбирает по наибольшему кол-ву лайков. Второе нажатие выбирает не по наименьшему, а просто сбрасывает фильтр.
Фильтр по дате аналогичен. Но оно и по дефолту по полю created_at выбирает